中國外交部汪文斌:「中國政府高度重視促進和保護人權,堅持以人民為中心的人權理念」

2月22日，外交部發言人汪文斌發布消息，聯合國人權理事會第46屆會議高級別會議將於2月22日至24日舉行，國務委員兼外交部長王毅將代表中國政府於22日晚發表致辭。

汪文斌表示，促進和保護人權是全人類共同的事業。中國政府高度重視促進和保護人權，堅持以人民為中心的人權理念，成功走出一條符合中國國情的人權發展道路，取得了舉世矚目的人權成就。中國積極參與人權理事會等多邊人權機制工作，為全球人權治理貢獻中國智慧和中國方案。去年中國成功當選2021-2023年人權理事會成員，這是中國第5次當選人權理事會成員，也充分證明了國際社會對中國人權事業的肯定。

汪文斌說道，面對百年未有之大變局和百年未遇的大疫情，如何保護和促進人權是國際社會都在思考的問題。王毅國務委員兼外長將在人權理事會分享中國人權保障的理念、實踐和經驗，並代表中方就全球人權治理提出重要看法和主張，推動構建人類命運共同體。中方願同國際社會一道，推動人權理事會秉持公正客觀和非歧視的原則，倡導恪守聯合國憲章的宗旨和原則以及國際關係的基本準則，同等重視各類人權，反對借人權問題干涉別國內政和雙重標準，共同促進國際人權事業健康發展。

打飛機文唔使理

阿叻:全部都依足基本法例辦事

有中國特色人權=溫飽權

]

無人叫你認真睇
可以當笑話睇下

我一邊睇一邊笑左好多次

好撚勁
成日創作到d我識讀但睇唔撚明既字詞

以前啲仆街嘢係深圳河以北發生 我哋仲可以當係茶餘飯後笑話嚟睇
但係今時今日已經殺到埋身 踩到上心口 我真係笑唔撚出囉

所謂黨八股

Doublethink